新年換新屋，呢個係咩玩法?

佢本身唔係住南灣，無敵海景

點解可以咁有錢成日換樓

或者佢係租嘅呢

新年換細屋

租南灣咁on9?
幫人供樓

供人樓者, 人亦幫其供